你地咁凍朝早點起身，好溫暖唔想出嚟

發覺凍起上嚟自己變咗隻貓，被竇入面好有安全感

晨扑

每個po都見到你

hi
祝你脫毒